養心殿，譚仔，吉野家

呢三間野一世不食，大家叫埋身邊人罷食

收皮啦風向撚